一哥鄧竟成管唔住班黑社會

有好戲睇

繼續打飛機啦

鄧狗收咗皮好耐

佢就係黑社會

唔係管唔掂
係根本呢個就係管治方針
根本成個政權都腐敗到極點

強仔自己落order做架
------

香港獨立 唯一出路

特警成呀
乜野強仔

可能「扮」唔住
前線狗做左乜野又唔使負責
妓者會又作一兩個謊言就無